美股認真討論區 CDVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

BA 降落了

唔穿170就得

amd真係垃圾黎 屌

留返多小小彈睇定小小算
睇住期貨真係好不安

TVIX開始升

留名

恐慌再現

點解醫療股會急跌

油股今晚點😔

今日啲波幅算幾細
早啲瞓算

聽日係四巫日, 冇貨都係等聽日先入貨
對上十次四巫日, S&P500指數變動記錄 (根據 yahoo財經)

跌% = (前一日指數-四巫日指數)/前一日指數
升% = (四巫日指數-前一日指數)/前一日指數
1. 2020年3月19日- 2,409.39, 3月20日- 2,304.92 , 跌幅- 4.34%
2. 2019年12月19日- 3,205.37, 12月20日- 3,221.22, 升幅- 0.49%
3. 2019年9月19日- 3,006.79, 9月20日- 2,992.07, 跌幅- 0.49%
4. 2019年6月20日- 2,954.18, 6月21日- 2,950.46, 跌幅- 0.125%
5. 2019年3月14日- 2,808.48, 3月15日- 2,822.48, 升幅- 0.49%
6. 2018年12月20日- 2,467.42, 12月21日- 2,416.62, 跌幅- 2.06%
7. 2018年9月20日- 2,930.75, 9月21日- 2,929.67, 跌幅- 0.03%
8. 2018年6月14日- 2,782.49, 6月15日- 2,779.66, 跌幅- 0.1%
9. 2018年3月15日- 2,747.33, 3月16日- 2,752.01, 升幅- 0.17%
10.2017年12月14日- 2,652.01, 12月15日- 2,675.81, 升幅- 0.90%
升 - 4, 跌 - 6

所有前一日指數 = 2409.39+3205.37+3006.79+2954.18+2,808.48+2,467.42+2,930.75
+2,782.49+2,747.33+2,652.01 = 27,964.21
所有四巫日指數 = 2304.92+3221.22+2992.07+2950.46+2,822.48+2,416.62+2,929.67
+2,779.66+2,752.01+2,675.81 = 27,844.92
總跌幅 = 0.43%

買唔買貨大家自己決定

lm

繼續妹

Sp佢食住息等

咁妹法 VIX都無跌

提高警覺

暴巴係咪睇到d野

早兩日買左x 就跌到仆街
想喊

慢慢落 唔多覺

amd 又領跌

Still in no man’s land

大市同VIX一齊跌

睇到就發左

機械式咁睇，下行周期，避險野慢慢升緊/唔跌

28入WFC 一入就坐

又黎唔好啦
CHF升緊喎

成個大市都似無力, 似乎啲虛火終於扯盡

早啲訓好過

個市似想跌

多謝暴巴

原來係你

係咪睇YEN

張arkk既sp 得返8usd close都close唔到

跌比你開sp

無睇一陣, D旅遊股畫緊山頂

20%

52先開都未遲

真係兩日無左20%
唔多錢 但好撚心痛

提多次大家
今日開始水星逆行 各位自己執生

好在個零鐘頭前走咗一大批貨

玩美股完全唔可以太貪心
破完頂閒閒哋都會回返幾個%
越遲走越賺得少
除非又再繼續坐耐啲等再破頂啦
但始終都係對呢個市多少有啲戒心

2幻4

太多信號話比自己知唔好咁堅定做龍友住
早半粒鐘就減持+做小小對沖算

破完頂啲人唔使take profit咩

TZA

上次水逆係幾時

第一次水逆日期：2月17日至3月10日 始於水象雙魚座，終於風象水瓶座

第二次水逆日期：6月18日至7月12日 位於水象巨蟹座

第三次水逆日期：10月14日至11月4日 始於水象天蠍座，終結於風像天秤座

我見到L子第三個錦囊啦

BA 張圖想點

大師求解讀

去買張Long Put 彩票先

Spotify 下一隻shopify

L巴 is typing

L子復出時間表

總之大家小心啦

12000 is cuming on your face

spot應否高追？

睇yen要問暴巴, 純粹係睇近期走勢嘅感想
上個禮拜四千跌個底應該係近期關鍵大底

個倉終於平返上個禮拜四個大跌

set stop gain咪唔洗煩, 一晚睇一次都得

【華爾街戰線】美股真離岸戶口教學 開戶入錢全攻略

【揭美股】散戶不愛股神 移情tesla女神

股災 is coming

咩意思

Apple daily教人買美股

仲有貨既聽日記得啪定暈浪丸
chok到你傻

冧檔指標, ARK mola mola

點解咁講

聽日四巫實大vol

今日咁少人

all in tvix保平安
價值投資驚閪

呢到10個9個都係賭仔黎,今日chok上chok落唔岩賭仔口味

掛D閪價入貨

唔係話唔信 但係靠呢d來預測個市會唔會太唔科學

同你講聽日半年期結會唔會科學啲

連新聞都推薦ARK..
最近又成日見YOUTUBE都有推薦
係時候收割利潤走一走先

check番上次四巫日前一日就係TVIX 1000
班賭仔變左坐山頂

跟住星期一 option 接貨, 個日見底

唔識睇不過都走左貨 純粹中美之間呢兩日有變數

唔係迷信, 週結, 月結, 季結, 半年結疊埋一齊, 正路係會大vol

XOM 好多PUT未平倉 照試吓坐先

用返期結 可能先會明白
暴巴 聽日可能要pin一pin

咁好快連街邊阿婆伯都識買ARK

一齊攬炒

巴打要惡補下啲財經知識 唔係好易輸死

咁佢又難燈d既一係tesla落返300比我入貨

磨市VIX都磨先搞笑 個個都係度等聽日
今日又可以早D訓

今日冇買野，個市太靜

等星期一大浪

呢隻驚閪咩, 扑暈自己收息都得啦

其實少咗人應該係好事？
起碼冇少年股神

HTZ 又停

呢兩日無咩好操作
琴晚整係食左張spread 可以叫凍飲

股神 is watching you

係呀

大家都係學生 佢地可以take咁大risk 我就輸少少都唔ok

Htz又停

跌左少少做乜個個講到股災咁

仲玩唔係預左乜都冇架咩

開JCP幅圖望下

回頭是岸

手持amd表示 熔左

走唔到3蚊本

Game of Trades

Work 比 arkk買到升
真係勁

我玩航空股嗰個星期最高峰都賺成30%
之後再追高 然後急跌倒蝕10%
今個星期已經追翻哂蝕嗰10%
而家仲有賺

Htz係破產就快啲啦
日日望住好辛苦呀

入去賭場賭輸有錢淨仲想點

今日無乜升跌咁停

堆油股今日條線平撚過飛機場

7月call 100%緊

不了 我鍾意妹住咁賺

好 唔該巴打 我開頭以為係風水學之類嘅野

今晚其實有d Biotech 同 藥其實都幾吸引人入
d 大單都對板

悶市, 妹下妹下

要日賺10%

我都放棄咗大起大落咁玩了
而家用mm果套
上星期買中隻BILI追翻哂

ARKK升左少少就放左

原來ARKW回報仲高

呢排一定係做SP SC

一早話左佢築緊底

納指計埋今日已經連升五日

我唔想再睇個股 應該賣走佢地買ETF就算 日日睇好辛苦

追唔追京東好

I am watching u

w____開車

同意, 大波波就有IV畀大家玩

我地一買佢就放比我地

個名又真係有啲閪嘅

tvix又升，啲股又升

想買Adobe

價投時間

唔明

又爆多棍

Tesla成千琴晚入咗啲

仲追？$62散水

走啦 有得走好走啊啊啊啊

又可以食餐好既

依家追京東?
你有無貨先?

睇圖係ok 嘅
不過中概不了

唔明一係交學費 一係慢慢學

Dada有冇人入

Sea特價時段😎

唔夠膽lc

大戶

想知呢到啲人主張走定留
走：正皮
Strong hold:負皮

個個出手唔係十皮就廿皮

如果今日SPX紅燈收市一定有古怪

theta gang

我真心想一齊贏 我單機之嘛

nmsl !!

新手想買股
我見 tvix 同埋sqqq 都好低價位 又係youtube見到個J Law話大牛市
係咪買呢兩隻長坐就ok？

求教想知四巫日係唔係應該離場/減磅等星期一呢？

唔想賭錢就應該離場/對沖

今日推po好慢

真膠定假膠啊？

睇你既風險承受能力 同埋 你既玩法
你想長渣的話 你唔會因為咁樣而走 如果唔係你每年都要走四次
今晚食曬啲sp 等返張arkk close都close唔到

而家入arkk/arkw係咪好時機

只係想賺錢grad trip

有名你叫 super QQQ

你覺得佢會繼續升就入
如果唔係 見佢繼續破頂 然後又會覺得貴 最後都係唔會入

F巴 今日好冷清

新手要學下睇etf入面有咩成份、回報幾多同基本資料

右邊search你既etf

總之兩隻都唔好買

班友成日話佢高，而家特價

頂，我都做左傻仔

可唔可以返落去補裂口

妹到3點先插

點樣買美股

無哂d鳩叫賭仔

用開銀行買

女股神啲愛股好痴線

佢通常回一兩日就破頂

悶撚到

Docu妹到頂唔順

今日高位，明日低位

roku直線 但直覺話我知要減膀

今日低位，明日高位

今日低位，明日冇位入

入Tsla定入V好

hsbc

睇返個交易量都唔係好大姐
就算真係大船會沉，佢有排都未算大船啦

日日升咩

Ccl船巳沉.....

唔好再跌喇

由三月一路拉到3200，居然想期結日跌？suspected...

想問期權結算價計盤後定收市

這是徇眾要求

道指唔上唔落咁想點

陰跌輸左少少

我估要 hold 到過星期五

好似通常之後嗰日會跌?

美股升到咁得唔得架

amd 45未

數緊錢

有無人睇 enph

尾盤jump water mode on

本身有2蚊數 依家倒緊水

好悶

過左期結先
感覺唔太對路

其實如果每日個市都係咁咪幾好,死少好多人

今日喎

WORK

amd日日横54 點買

長線投資，STWD算唔算已經好高息，抽完3成稅仲有8.6%

FOUR又升乜鳩呀

橫行收貨區 你唔買仲有人買
可以等$52

未撚上到37都唔放啊

升都唔比

輸小小 盡早賣撚7佢 坐左成2個月艇 仆佢個街

同意，買得太小
如果佢回10%會增持多幾百

我尋日走撚咗啊

唔理喇，佛系炒股，生死有命富貴由天

市靜人靜

台積電憤怒跳水7.85% 報51.74

今晚溶斷....

有冇巴打可以幫睇下dkng盤後有冇廿零蚊既成交？
岩岩起身俾佢-4x%嚇到醒哂，刷完牙又冇事，定FT問題

今..熔..

今...溶風暴黎啦

可能FT問題

Firstrade 個app幾時先搞返掂
用網頁好麻煩

免佣係咁上下

FT成日用錯價盤嚇人

支牛見到盤後有單24股@23.8

ccl財表咁差都升

依家個升市都唔科學架

4巫都唔科學

落錯單害死人，搞到我灰左下

尋晚下下落order 改 order 要用網頁落好麻煩
點解用app 落order 彈app 都可以放出街

免佣將就下啦

期又升

細價股指標

周五狂沽日 準備落地核

買錯左TVIX...放唔到

仲未上返100

納dee

點解會買錯

因為無Day Trade權限硬食輸錢....

APT 做咩升左20%

美股做親淡都輸錢....

今晚又要輸錢....

想問一條法案最後係要過參議院定眾議院先係成事？

總之兩邊要一致 冇話先後

未爆

日頭已經咁chok, 高台跳水？

兩日前石室巴你叫我BA $203散水我冇走到，然後尋日盤前$187先走
之後就爆升返198

好彩197.55即刻做淡，191放咗，補貼返少少

唔該

做淡咪搞我啦...

Ba推銀仔

我唔夠25000....

唔敢揸 $19X BA了

期一到8點即插

一賣就爆升
反手買完即跌
長 hold 三日止蝕
一賣就爆升

尋日隻隻股都升5%

BA 被大戶撚到傻 ，日日坐過山車

走甩左隻野，尋日升10%
太多貨，走一日就升10%

屌那星我32$走撚左

Put咗郵輸股，
蝕錢都唔跌

你android？未試過彈喎

係囉 更新左仲勁正下

iOS
唔通要重裝？

Iphone都出事

呢個推得愈慢升得愈快
反向指標

有冇人覺得ark女神好靚

平頂逃生門

咩指標

Jed

以為4x幾歲
原來6x幾歲

真

一個禮拜 over 10%

連燈 inverse index

經過幾星期發覺ARKK勁過自己好多
準備增持到5-7成

0.5% 都叫跳水

Arkk 風險同回報 唔成正比

Ark 5日10%勁,，又可以無腦玩

突然個個ARK的喂

就黎街邊啊婆師奶都識買方舟系列

個個想搭沉佢通常咁就唔會再插

連登仔一邊屌格sir一邊跟佢買

會唔會沉船

連燈仔成日買d爆升股
然後一跌死坐爛坐

依度邊個屌佢

連登小型活躍股票平均指數: 1108.92, +14.71, +1.34%
連登大型活躍股票平均指數: 1176.63, +6.12, +0.52%
Mutekiya Mini Index: 99.65, +0.71%
SPY: 311.78, +0.12 , +0.039%
QQQ: 244.28, +0.66 , +0.27%
VT: 75.61, -0.07, -0.092%
BRK.B: 180.73, -0.13, -0.072%

大連指屌打連登仔 不過

廢老先買 FAANG, 依家係BA, CCL, OXY, ARKK 時代

升得好慢, 唔岩連登仔即食

2星期仲係ba oxy 仲有nvda sq
宜家又唔同哂畫
連燈仔投資唔係長線咩

個個day trader

到時就會出返黎
連登仔隻隻都有貨
升又好跌又好portfolio照升

長線 = 3 日

呢到渣兩日已經係長線
仲要唔過週末

唔沉我點入
ARKARK

跟佢
唔計其他kol
淨係E個po都一早（一年以上）有人推

有人提變左個個講，你咁計momentum個post應該cover晒啲突破股

大師兄個po我每隻都[black]想[/black]跟

等tesla 600先入啦
今日高位明日低位

keep 得太多 trading record
搞到 google sheet 爆 cell 唔俾加 Sheet
依家執個google sheet 仲忙過揀股

用one drive excel好似唔會爆limit

仲hold緊BA

當年跟左ntnx應該發jor達...

巴打BA幾錢?

長遠回報率最高既叫TQQQ期權....

其實LIHKG都唔係好燈
之前就係見個個都講ARKK 加上$66以上啱啱破頂
所以走哂
而家一樣升到去$67以上
賺少咗

淨係跟過兩隻amd $8 tsla $266

$202.88

返唔到轉頭我唔想轉第二個地方再執過
d record 跟左我兩年有d 有 mark 低點解入貨點解出
不過呢期開始懶無乜點寫

一隻股都唔係隻隻燈中 仲要etf 唔通個個玩美股 美國會亡國咩

唔買呢啲啦

問題係 買ark =跟佢買 on9....

上面講左，長hold，三日

其實係多重人格sir跟呢個post囉
上面條友又想篡改歷史

佢未講都大把人已經識Catherine Wood啦
真係個個上LIHKG跟風嘅咩

好多人入黎收料，然後出文出片
美股隊長反而一早講

近期玩緊佢

火影。比利

我仲hold 緊wll shop
.hold 左一個星期

今...熔

美股隊長講左至少3年

大連指回報率好似比ARKK仲高

新黎? ark系列係用黎day trade架

我話美股隊長一早講，佢好有炒友風格

垃圾股

今日結算日

連登仔5% 要食嫁喇

基本操作

四點準時沽 入tvix保平安

最緊要贏粒糖 輸間廠

四巫日應該有辦法睇到黎緊後市方向?

毒果仆街啦

女人買股

7000蚊

開始轉玩ETF就入咗依兩隻
IAU 40%
PID 20%
我應唔應該入多一兩隻定專心月供算

iau 垃圾黎

。。。月供黃金？

諗住儲下10幾股啦
當然仲會諗其他etf 例如國債/科技etf

邊個黎 好似好勁咁 想跟

咁都女神 之前巴野post果d空姐仲正啦

Arkw 仲勁

等個價落少少會增持

仲hold緊ba 203
再買波波就斬手

Crypto痴左線

Arkw 好多bitcoin 共存亡

你高手自己識manage我就唔多口啦
但係如果你係新手想是但入啲野，唔該換返正正常常QQQ/SPY

3月中你睇到會升幾千點?

冇咩本 得2/3千
仲有冇一啲出名得嚟又低入場費既etf可以推介下

連登效應最強應用

step 1: 你入左隻股
step 2: 暗暗地升
step 3: 連登仔發現
step 4: 連登仔吹奏
step 5: 收割
step 6: 跌

琴日豬左50蚊 好心痛

睇返上個comment最後六隻英文字

比work救返個倉

求吓你哋唔好再提ark
靜啲好唔好

Etf都驚燈 入面幾十隻股幾百萬條人命
重點提一隻就話要驚姐

其實尋晚goog做乜跌，唔係英國用佢嚟防武肺咩

唔識 我好蠢

點解輸錢咁易 贏錢咁難
開個紙倉做自己反手 睇下自己係唔係燈閪黎先

allin

係 Portfolio 呀
如果係typo冇所謂
驚如果你係formal場合講錯可能會俾人笑

開紙倉咁玩同燒生冇乜分別 點都中 打飛機用

有咩網可以睇到市場嘅第一手資訊

棍升

連登

支牛

支牛啲嘢假架

Twitter

分開咁樣買 倒不如一次過買隻qqq算啦 巴打
其實一股qqq都係244
你都可以買到十幾股 仲已經唔洗煩點打理

最難係幾時take profit

Dada 有冇巴打入

JPM可唔可以爭氣啲

lmt 圖靚入定一注等打仗

其實格蛇真係有料
佢上星期推介幾隻 esport 股升好多

Hi格蛇

邊幾隻？

等回調,認真

24個格爾

想請教下有無地方可以睇到美國上市嘅中概股清單
有時見到d 中概股響個 watchlist 想剔走佢
但佢地d 公司名有d 真係睇唔出佢地係咪中概股

睇錯username做豬克伯 即刻諗到下一個字就係「格」

NERD ESPO

你係第幾人格

你想睇入門中等定係最high end

基本就futu
high end / fast / 包羅萬有: twitter

牛牛有中概股list

多種人格爾

tsm都係入面

你幾時先肯跌多啲，等入貨

follow the trend of high tech

投資就係咁簡單

咁都係升好多
格蛇回塘喎

成交量好低 不了

TSM 我當係台灣股

咩都係支牛

sad but true

横咗咁耐一睇就知無力上

沽到落地核
Weekend勁多bad news

TSM永遠都有位入

Trump: watch Futu is not problem, fake news is problem

我知啊，但都係高位
妹下妹下咁

幾時跌翻2,3個%

robintrack 越嚟越多人睇

Faang之中佢都算最廢

evil google 扮撚哂野 含喇

c兄當年畫50蚊真係唔係鳩畫

點解買一張tqqq唔買三張qqq

格蛇又開新ac

鳩畫
一早講左圖表唔會呃人

一日溶番4次比我入貨啦
妹黎妹去 唔上唔落

睇返ARK 年回報
其實只有近一年爆發性增長
一開始基金的時候都係跑輸…

買左幾股tvix過夜

呢2日成交量低到 Theta gang又贏

你果個係短炒應用，長揸係

step 1: 有人吹奏隻股
step 2: 升唔起俾連登仔恥笑
step 3: 你發現TA/基本面入得過入
step 4: 隻股breakout
step 5: 連登仔唔敢高追
step 6: 個幾兩個月後連登仔忍唔住高追
step 7: 離場等盤整
repeat step 2

買得Ark都應該會長渣 起碼5年
不過連燈仔就難講啲

Qqq唔係貴過tqqq咩

你岩
我意思係比例上

今晚有冇數據出/有人出嚟9up

好似Powell

連登仔︰渣5年的垃圾 機會成本蝕哂

Theta gang

我知我衰貪錢走去買中共隻京東
以後唔敢啦,D美股俾我升返啦

BA

跌啦唔該

肯跌未

51蚊入 諗緊長jar

大手買一股

長揸5日就換馬，等回調再上車

佢日日都出黎講野，好心佢專心brrrr

連登效應反向操作

step 1: 你入左隻股
step 2: 上連登吹奏
step 3: 連登新手入
step 4: 割韮菜
step 5: 跌，連登新手走
step6 : 我入番

訓前set哂價清倉，點知收市一棍真係清鳩哂
比機會我入返

唔會再有機會俾沽曬貨既人買返
唔會再有,今年都唔會有
你地驚就走先,D 錢等我黎賺

今晚全倉

輸緊餐放題

又等佢出嚟俾方向 由琴日開始妹

要跌先得嫁

ching輸緊幾多？

你仲清楚過我

入錢落去
我無買NET

擺十日都覺得擺左成年咁

公仔箱班財演做咗幾十年

連登仔
step1 高位買
step2 低位賣

我個名hi

step1 高位買
step1.1 正股驚闣
step1.2 Strong hold 一個禮拜
step2 低位賣
step3 放完爆升 重複step 1

intel個價壓60

今晚net 40蚊

隻four一放就急升

個市妹咗幾日，但vix都唔落返嚟

呢到係美股賭場叫春區

Kr壓鳩夠未

Kr琴日有冇走到

你快d入市比我地上返車啦ok?

經歷緊step 1.2 今朝係到諗Step 2

ARKW
2015-2019 annual return 都好過QQQ

P巴講跌ok?

消化左hsbc份paper 想寫下eu recovery fundgame changer

琴晚放左 今晚跌返再入

升!!!唔會再燈自己

我經歷緊step1.3 Strong hold+covered call

請教各位師兄 有無邊個網方便容易用 可以對比兩隻股票 RS

入曬
RTX 平均$66.8
BA $194
AMD,$54.9
MSFT $195

都叫你買net
今晚40蚊啦

後生應該OK

仲有得升嗎?現價買

msft垃圾都買

就黎出新WINDOW (9UP)

有啦盤前好all in

BA一齊strong hold
科技股你燈完應該會有位入返
之前止賺哂

我信你架啦,咪水我
升到上40請你叫雞
跌落35你就做我隻雞

手術費唔同
一張1.6 三張4.8
一出一入差6.4

其實鳩買
只係無聊諗到夠大波諗住先星期一轉

小妹

屌你啦,你就燈

買撚左先講啦
net

好好笑
你成日聽人講買乜
之前又聽忘巴買BNTX
笑死

唔好啊

net 幾時入連登摺指數呀

我已經係nasdaq破頂先沽貨㗎 揸咗兩個幾月
不過放完繼續有得升咋麻
nasdaq強到

忘巴次次都搵我黎試位

37蚊我即入

屌呀,即係唔會出新野?

跌少少就走

年輕人賺夠了?

係呀，所以快啲放啦

bntx有鳩水你

巴打係唔係有roku

25股,你令我好失望
洗唔洗借D俾你買大D
低息過銀行

P巴好有冒險家精神 G持

幾時先肯breakout

佢落47 先加貨

琴日set左30.89止蝕比插完反彈

走咗鳥
又係放完仲有得升

原來係你太重！你落車就上天

28蚊有貨 咩位走？

咁快gel 頭
拉得愈高插得愈勁

劇本就係1點前拉升 然後跌到地核

加 1 股

跌左兩日，今日比返日升

從來好友都唔驚gel頭
係淡友先要陰陰濕濕咁贏

有無巴打有入新醫藥股RPRX
我49蚊入左100股 盤前55蚊放左50 依家等緊佢升$60

咪紅左兩lo ，淡淡無錢賺咩

40走一半先啦

每日叫一次

油股幾時升

死亡之股
邊個持有好走

沽空點算

吹奏long變吹奏short即可

佢入個價全部都好高..

次次佢都捉得中頂底架

郵輪升乜
我張沽沽啊

等睇rtx苦主區II 個個67入

好心動就走住一半先

跌少少就止蝕，你桿杆很大

廢老股玩theta gang 簡直係free money

好巴又揾到靚嘢?

agger

冇人留意咩

Elon比人爆同人3p
今晚tsla +3%

RTX m$

藥股我反而入咗SWTX

好耐啦

負面消息-30%

Cara

好搞唔搞走去搞印度

幸福賓州

最後又會忍唔到手

Space X 射上太空

Elon papa is too high imo

呢幾日期指好似都係得波幅冇升跌幅

波幅都無啦，只係喺度妹下妹下

突發，game of trades 終於睇升

屌你老母 條女屎都玩

然後成班好友淡友照叫春

得淡友叫春咋喎

你講大話
我明明見到成班燈神話唔會跌市

今晚有冇人會臨收市買貨

呢排俾大户玩到傻，實際走勢同ta完個結果差好遠

唔怪得我隻amd 唔撚升

有幾多人今年成績勁過美團

Yes 快d 落返去700

美團今年有冇一倍？

唔撚係阿 今晚買定put保平安

我覺得佢似係比人恥笑左2個半月嬲左，發晦氣話睇升

連硬淡都睇升既時候...

就真係升，因為條友口講升但冇入貨

都係個幾隻愛股

岩岩整理埋payment d 最新data

事實係唔會跌,未係時候

實睇 未係時候

最大既燈神出現了

依家個市根本要當妖股咁玩
有莊家睇場會升一段時間

但係到散戶接曬貨時…

好巴我決定唔短炒
長揸優質股，跌就溝，點睇？

長揸必勝given 你知道你個隻野係無問題
如果佢基本面有變就要走

長揸 我建議你pick左sector 再簡股

Sq升到我驚

技術性熊市

好巴 有無睇太陽能 sector?

有冇同我一樣
唔想再短炒 開始存股

sq 跌唔落

存緊BA

美股堅好嘢，幾個州確診創新高，啲旅遊股都係升

時間 貨幣 事件 公佈值 預測 過去
14:00 GBP 核心零售銷售 (月環比) (5月) 10.2% 4.5% -15.0%
14:00 GBP 核心零售銷售 (同比) (5月) -9.8% -14.4% -18.5%
14:00 GBP 公共部門淨借款 (5月) 54.50B 47.30B 47.77B
14:00 GBP 公共部門淨現金需求 (5月) 71.436B 73.937B
14:00 GBP 零售銷售 (同比) (5月) -13.1% -17.1% -22.7%
14:00 GBP 零售銷售 (月環比) (5月) 12.0% 5.7% -18.0%

存sqqq

巴打你前兩日先話抄波幅一個禮拜10%喎

好似tsla咁存到
存到個平均價根本宜家無可能買到
要等一次超大股災先買到
果種滿足感

炒即日 全日低位買 全日高位賣
一日五六個高低位 食野
滿足感唔正

日出國

減持左sq 同pypl小小
長遠睇好

我blog出左兩篇野 有興趣可以望望

都係為你地著想
可以搵你地試
我自己繼續炒

會有機會輸返打和
長存股起碼唔會咁
(揀岩股的話)

一路儲緊， 但成日高j 左 插果時放
輸

儲股最傷心係升太快
avg. price 愈儲愈高

支持

兩樣都做緊

存股除咗科技股，有咩推介？

PYPL全面向好到我驚

升啦升啦

又升點加

每日都知邊到低位同高位 發左達啦
連續撞幾日大棍插水 已經死左

2點半好友就開始HIGH,
有冇搞錯

幾時先跌
睇怕今晚strong hold

Thx好巴 即睇

咁樣已經係短炒

幾時Q2業績？

任買嫁喎

無錯 狗屎撞棍
唔小心撞錯棍真係會打和

冇事了冇事了
英國帶升

然後又話咩疫情第三波又消化一個消息

其實係未到佢升je
好似之前我以為ROKU咁垃圾會令我輸多少profit 出去
點知都升到上去
不過都真係如果四月all in ETF就唔使自己炒唔使煩
都係會有30%profit

又憧憬埋下下年經濟復甦

短炒不如等有方向時call強勢股好過

呢D咩對話黎

見SQ上唔到100 走左
希望比返位我入

存股概念就係
存到隻股一個歷史低/高位
短炒只會帶來短暫快樂
長存可以日日開倉打j

比小小耐性 我覺得sq+pypl+ma 無得輸

玩槓桿就好似走鋼線咁，出出入入，好難坐

道期壓住唔比升

VISA世界第一

係 短炒正股食雞碎
一個浪已經足以令你之前輸清光

VISA!

跌啦好嗎

尋晚走左，加左兩口SP

四巫日睇下係咪咁勁

尤其sq+pypl
手續費食水咁深都有人用

pypl仲食匯率食到呢

其實sq算平，最緊要係方便
未來Sq個profit driver係佢cash app+ bank

痴線，確診新高+琴晚數據差高預期都可以升有咩可以阻到美股上太空

坐space X上太空打超夢夢

納DEE 今晚爆煲

>China plans to accelerate purchases of American farm goods to comply with the phase one trade deal with the U.S. following talks in Hawaii this week - Bloomberg

淡淡頂住，咁高一定要回

Why ma not visa?

why not V

槓桿儲股法

ma 同52wk high 差距大過v

Visa係亞洲多exposure

現持有sq+ma 但係我ma多過sq
好巴 覺得weighting應該點樣分會好啲

想玩埋5g
直接fivg好唔好

Master先岩，master long term growth會好d
但疫情攪到無左好多oversea transaction 所以master仆得傷d

一有風吹草動，就要減桿
上次跌千七點，我救倉救左成晚先輸少一半

得200股豬左50蚊

NOK 同 ERIC 好似有無咩反應

如果入nok 我諗我會sc 去賺息慢慢坐

超夢夢駛鬼上太空打咩

好巴個blog 有無link ?

賣同買咁大成交

新手每次睇都唔明，有無師兄可以講下呢張圖到底係咩黎

平倉盤多?

金庸

酒呀

四巫日？

Visa

支付 & 交易所

TLDR 長揸月供必勝

有無link

第一版有

交易所系列：
Ndaq cme lse s68 8697
申利：有貨

ma v pypl sq
msci mco spgi
ice ndaq cme

分10注, 買入後Delete app

人呢！？去晒邊

仲分10注？all in再del app然後 扑暈自己10年

油價40蚊

4% 隔1晚都搵到啦

冇買到BYFC

出哂d蟹貨先

不如直接買IPAY好過

好多XOM蟹貨
希望平倉走到人

佢月供po既膠王黎

Work 搞乜

驚閪

今晚又升 要做雞了

唔係升緊咩

比機會上車

美期大棍落

隻work 做乜春

咪扮野

跌呀唔該

落30點

Mutekiya Mini Index(Pre-Market): 101.04, +1.39 (+1.04%)@ 1:00a. PT

有咩消息

我都想知，佢老味 跌乜春

回本

dis 幾時番家鄉

做唔到少年股神一個月10%回報率

咪住，我岩岩先買咋

今溶

每日阿

每次見到連指都覺得自己好廢

我係垃圾

Wirecard AG

work俾狗屌完黎？

睇無指啦會畀到信心你

呢幾日真係點操作都死

打暈自己唔睇
訓醒數錢

唔知做乜鳩

Dax成分股，銀行威脅收水如果唔出2019 report

沽! 大力沽! 起碼-2000

German payments company Wirecard AG (DE:WDIG) said on Friday it may be the victim of "fraud of considerable proportions", after its auditor refused to sign off its 2019 accounts over a missing $2.1 billion.
Wirecard shares dropped by about 60% on Thursday as the company said the delay could cause billions in loans to be called in as soon as Friday.
Auditor EY was unable to confirm the existence of 1.9 billion euros ($2.1 billion) in cash balances on trust accounts, representing about a quarter of Wirecard's balance sheet, the payments company said on Thursday.
There was evidence of "spurious balance confirmations", it added.
"At present it cannot be ruled out that Wirecard AG has become the aggrieved party in a case of fraud of considerable proportions," Wirecard Chief Executive Markus Braun said in a video statement released on Friday.
He said two banks with an investment grade rating from Moodys or S&P had taken over the management of the trust accounts in 2019.
"It is currently unclear why the two banks have stated to the auditor that the confirmations are spurious. The trustee has announced to Wirecard AG that he will clarify the facts of the matter with the two banks managing the trust accounts at short notice," Braun said.
In-house auditor EY had regularly approved Wirecard's accounts in recent years, and its refusal to sign off for 2019 confirms failings found in an external probe by KPMG in April.
The CEO said on Thursday the company was urgently seeking to clarify the balances in question.
Thursday's twist was a stark reversal of fortune for the Munich-based fintech, which was lauded as a homegrown success and entered Germany's blue-chip DAX index in 2018.
Wirecard has long been a target of short sellers who have questioned its financials.

不賭便是贏

假數

夾埋一齊食人地夾棍

依家張路紙應該係FED Balance Sheet

跌乜

又話咩4毛日?

Xom 係咪油股黎 ？

升又唔識升，跌又跌足

NET兒燈今晚同我踩到佢倒插

琴晚37已走

Tqqq會唔會好似7200 7500個d咁 會每日調整，唔可以長擺？

會，不過美股可以十年大牛市，痕指唔得
有人計過TQQQ好似2008-2018比QQQ多一倍回報
姐係有100%比人食左
不過股災就仆硬街

希望係啦

咁QQQ會唔會每日調

Work呃完貨想升返？

調極有限 始終佢只係1倍

咁有咩岩長擺？

琴日少左既交易量 今日加倍打架

QQQ唔會每日調，長擺用
每年收0.2%，低過你mpf十幻八千倍

畫左但倒升

岩岩玩隻BYFC 淆底走左 輸幾十鎂

四巫日

QQQ option ftw

識玩緊係孖爆short TQQQ put，再孖爆long TQQQ call
半日發過李+×

可唔可以直播拍片

買錯TVIX....
一日輸左20美

呢個post d人咩事

仲要借埋財仔，
100倍界王拳

得幾千股成交
我一個都可以舞高弄低啦

絕對唔止一倍差距，
如果你指總回報差

比位我入左啲一齊happy

GS唔抵得Catherine Wood呢個禮拜撈左咁多, 而家先發覺太遲想入貨

大手掃

喇, 今日買定 下星期數錢

直插毛片雞仔注

跟

又要入貨

唔好咁啦 想賣埋d貨轉去ib

今晚又放少少，再strong hols

你睇媽咪麵 買咁多牛熊

就知香港缺乏期權嘅教育

TSLA做乜野
食咗春藥咁

margin / option

你睇清楚最主要係有條藍色乜乜既on9者

正常發揮

如果冇呢d on9係市場上
就變我係on9了

得幻6 都敢開3張short put amazon

MSFT知佢一定會升 但現價真係小貴
幾時回調arrrrrrr

其實比佢開都好神奇

朝朝都係咁
btw, Tesla 可以用$5m 係Austin買2,100 acres面積嘅地起cyber truck 工廠

Arkw arkk 真係升好多 大市回調無回 大市升又一齊升

仲好似申請10年免稅 68m

Where is Austin

佢仲要係咁駁先好笑

隻nvax打足7 支大陽

眼鏡碌正d

女股神靚d

有冇人幫拖呀，我真係頂佢唔順

其實有跌
上星期兩日跌左10％

呢度啲股東好似對啲員工唔係好了解

點解升就大升，跌就陰跌

其實唔係好睇得明佢打乜
似唔識扮識

咁都正 唔怪得你地揀股眼光咁差

已經諗好堆Biotech 同藥諗緊好唔好玩下
Biotech: CYTK,IMUX,CSTL
藥: ARCT, FOLD,KNSA,STSA,ITCI

this is 美股

果日tsla都插水 科技股死哂 始終都係科技股etf

升乜撚野呀，都話清左倉囉

陰跌仲攞命

盤前孖爆佢
今日高位明日低位

你眼花 四巫唔會升

盤前都無成交，食哂價

咁升法，隻work 上唔到去應該真係上唔到

01:00 USD 聯儲局主席鮑威爾 (Powell) 發言

高追仲要睇成交
信念呢

沽落地核，佢大佬侵侵又要屌鳩佢

今晚高j udow
點睇

起碼跌返800點再傾

四巫+Powell
升條撚咩

又想講乜撚呀，升定跌呀屌

一陣就跌返啦

美國經濟要下下年先開始有返起色

都係等佢講完野先
怕左佢

油上番40

係喎，上次一路講一路跌，佢老味..

真 走左先

升定跌

補返條LINK先

呢排做乜咁密，好似日日都出黎up

定係睇埋女股神個倉先，係美國時間1:00？

驚一下上2幻8

上星期咪大跌左一次

又撚淡友

而家升定俾鮑子敗家

驚閪 今晚四巫執平貨

net

AMC gogogo

Net

太多人睇淡
唔夾到你仆街點得

睇咩啖一齊買net 發達啦

等你以為冇野入貨 星期一先跌到仆街

低價買入 -> 升 -> 高位賣出 -> 出黎up兩句 -> 跌

無限loop loop loop美股賺錢大法

做乜啲油股又升返

壓住個市，華爾街同老人fund未入得切

咁你put爆咗未？
咁易玩冇窮人啦

又話減產,...

d華爾街廢老俾散戶震走哂，而家條氣chock住

你一講又跌

早知尋日入oxy

40蚊都黎緊

你呢句好好笑

油價都forecast唔到，好難玩

VISA

ba 仲可以紅燈

d 客既信任都重要
不知名gateway 唔會用

連燈仔紅色大字咁嚟燈睇怕凶多吉少

四巫日我唔信唔跌呀

有大淡友驚西

無大楷無感歎號
唔夠掙扎呀

真
行申：全倉

4毛係升
識唔識架

short 下隻net先

班老散入市咁快，大戶都驚無貨

唔識 長倉慢慢坐驚閪

四巫日係淡友投降日，平倉升

華爾街投資大佬：股市難大跌 惟散戶必定含淚收場

笑到仆街 留言廢老二號

Otis幾時爆

上次咪跌落黎Lo

佢買完第二日先出summary

原本想入GOOG，宜家佢咁on9都係唔入了。

入msft support indian life matters

係咪未update上星期大跌之後條數

睇黎今日都係3080-3140 play
下星期一再高開引你地追

仆街 空倉等四巫跌 佢居然升

都未正式開市, 轉過頭就 今溶

其實點解話四巫日會跌有無根據 stat 比我睇睇

ft一更新左就買賣唔到
早知唔update好過

最後入TVIX機會

爆上定落先

印象中四巫日淨係開30分鐘市

其實咩事

而家全部升緊
冇跌嘅跡象

佢地9up下姐

講笑架咩

四巫通常係大波 未必是跌

把握逃生門

NET

佢地係大眾，我地係小眾

愈燈愈升

呢個喺美國既公司都有機會發生

Google還設定了一個目標，到2025年至少30％的領導職位將由少數族裔員工擔任。

唔係用人唯材？用人唯color，死得啦！

得今年2月嗰次係跌咋喎

個個都咁諗

連指咁快過千點

點解set 左價放 但盤前都係放唔到

新手

係咪即係睇死少數族裔無能力自己升上去？另一種歧視。

你用邊間先得㗎

免費槓桿 唔係唔玩呀

大波升

其實間公司都冇哂創意 之前don’t be evil 單嘢已經走左唔少主管...

通全世界都講緊四巫跌 , 就一定大升

耀才

利: 空倉食花空生

賭咩

好心學下香港人
唔歧視顏色
淨係歧視窮撚

當全世界都知全世界講緊四巫跌就會升，就一定大跌

呢到有好多人都唔知邊個係大師兄

你check吓你果間有冇盤前盤後先啦
唔係間間都有

岩呀

1000點起步

無人講一定跌喎 咪屈

work驚閪咩屌你老母，40啦仆街

Robinhood/WSB: 撈底

間野不務正業，發卡比Crypto交易所

Netflix 個模式都幾勁

又係安永！德國支付巨頭爆21億美元資產憑空消失 Wirecard股價重挫近64%

spacex

痴撚線，京東直入恒指

的MCO Visa卡

下 唔係預左

自己查自己券商
多數冇咁早比你玩

是但啦，恒指幾點已經唔知

唔好對個市場有咩留戀/妄想

有名你叫含指

無黎一排覺得推po慢左

美股chok到咁連指都頂到>1000 抗跌能力一流又跑贏指數

垃圾港股唔會再掂

綜合指數 屌米都係咁

恆生綜合指數...

只買藥系

好事黎
你懂的

美國啲勁既後生仔真係仆住去in spacex
EM個charisma好撚勁

Fsly 咁升得

恆生中合指數

有冇人同我一樣坐左個幾兩個月bntx開始失去耐性

油原來補番裂口

OXY 6/19 25CALL
今日係股神最後希望

大師兄

B站真係不得了

說好的四巫日大跌呢

哩個好撚易入

集資連指ETF 再買廣告上蘋果

講下笑渣 咁認真做咩

Cloud股升乜鳩

唔跌點加。work又跌得咁少，加閪咩

加PUT

無咁早黎料

Cloud股唔升唔通跌

震一震就sell 點贏錢

未追日日大陽升

clou價值投資

五毛日

全世界最撚搵錢既business

堆雲概念股bubble就一定架喇 音樂椅停之前走得切就得

你長擺咁放黎做咩

2%就sell你槓桿很大

長擺點解要放

個價炒到癲 仲可以日日幾%升

照入set止蝕算

冇貨好悶
每星期都開SP過日晨

有冇咩好推介 我sp ino net

開市啲貨係我度呀

m$再試頂

33加左d落到狗盛30 蚊再加

納指又破頂lu

方便國家隊控市

Udow係咪不宜長hold?

原來仲跌緊﹐佢個莊操盤好勁

TQQQ好D

邊隻帶到ARKK咁癲

高j左，距價位差3蚊，想長hold 等番家鄉

Sor

姐係佢自己對果隻股冇信心